因果由國 容港治己 係咪可以做818口號

連李嘉誠都出聲，無理由唔用得掛

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！